NordVPN 冇咗台灣server ?

咩事地圖上面冇得connect 台灣server

借位
幫手Rt + like

Senator Scott嘅tweet嚴重唔夠人推，佢係法案好主要嘅推手。

Senator Rubio盡心盡力，迫McConnell迫到咁緊都係唔夠多推，希望大家可以幫幫手。

我都見唔到, 做緊MAINT?

好慢

用mac連緊，要打taiwan先連到，去佢官網見台灣得返一個server，可能maintenance

Nordvpn Taiwan server 消失過咗一日啦。被隊冧咗？另外日本近半長期overload......唔會大六班惡霸，又响度製造世界新秩序吓化？

直接要求退錢啦 就算過左30日都可以refund

連遠啲

覺得nord好慢

日本ser安全

話說之前Nord話俾人hack咗server code 搞掂返未？
買咗3年 唔敢用

hack過期code者,擔心咪轉用其他

哦咁即係冇事

淨係買咗呢個咋，用咗幾日佢就話有呢啲野

不過試過網速，連咗真係慢好多，外國server唔話啦，佢連hk ser都 400 幾 跌落100幾Mbps

正常係慢,因為你要連VPN ser,VPN ser再幫你連實際要上嘅網射番落去你電腦
某幾個VPN有白名單set,白名單就用番自己上網

Android app版好似有白名單

仲用到wo

好飄忽，時有時冇
現在只剩底一個TW server

ok thanks巴打

連到用唔到

一向得17同19係真係用到，其他慢撚到pk

但好似一兩個星期都已經連唔到17 19

上星期就冇咗
其實係咪refund得

個白名單唔太好用
如果不使用vpn的情況下封鎖連結開左，個app入左白名單會無得上網

Send email問左，佢地咁覆: